[急!!] 點解無人講612龍匯道，黑警違法清場一事野新聞無播出嚟

發夢自己同個老友係現場
雖然有啲長，但係拜託一定要睇晒

當時應該係三點半至三點九左右，
警犬在毫無阻止示威者衝擊下，
示威者在警犬「放行」下由龍匯道入了立法會，
(藍色圈C箭嘴進入立法會範圍內)

我同我老友就留咗係門外支援，
我倆均未有見警犬有舉黑旗，
但係突如其來就有tear gas攻擊我地，
而且接二連三，
起初只係在立法會停車場內施放，
但當我地撤出咗立法會停車場後，警犬繼續扔，而且越扔越出，扔入了人群，

心水清嘅巴打都知，立法會停車場隔離係中信大廈，有個CU物資站係度(好似係)，再入少少就係民陣既位置
(上圖紅色圈)

當時我地別無他法，
諗住搵民陣做後盾實無死，
而且毛孟靜亦有開咪呼籲我哋入嚟，
所以我同老友都退入去民陣既範圍，
但由於民陣個area太細，無辦法放曬所有示威者，
因此有部分係企喺民陣area隔離

之後毛孟靜亦喺台上面用mic對住班警犬大叫:
「我地示威者喺不反對通知書範圍之內，我地做緊既係和平示威！請警方冷靜！停止使用武力！停止再施放催淚彈！」

本身我同我個老友都諗住安全，實無死
點撚知班警犬聽完之後起晒鋼，先扔了兩至三粒tear gas去民陣個台附近，啲煙直接吹晒入嚟我地人群之中，但前方有班防暴而經衝晒過來阻止我地前進(紫圈，白圈係個物資站)，而我地後方有鐵馬欄住(好似)，而且有另一班警犬係度，我哋就只可以硬食煙同埋不停傳水，生理鹽水去前方比最近催淚彈既人洗眼洗面， 經過咗幾分鐘之後，我地前方清洗啲催淚彈清得7788，點撚知班警犬係我地後方綠色地區不但阻止我地走向演藝方向走，而且係後方向我地示威區入面又擲幾粒催淚彈！
最後喺民陣無辦法之下，要求我地入去中信避催淚煙，變咗係中信係入面同班警犬玩困獸鬥，比佢地係咁趕。

1.我好想知點解無記者報呢件事！
2.民陣點解又唔公開指責班警犬在不反對通知書範圍內使用暴力！

咁搞法到底不反對通知書有乜用

同我推爆佢呀

pish

push ar

我發夢都係龍匯道

推！

有無巴打同我一齊發夢係現場啊

推

push

Pish

推，呢點有得打，搵埋泛民議員幫手

Push

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
無惻隱之心非仁也

咁多位聽日見

推呀等咗咁多日都無人提 點會咁

發夢在現場既巴絲同我一齊係咁屌班黑警點解會係不反對通知書範圍食煙

推

民陣不嬲廢廢地
佢地個目標好唔清晰

直接搵記者同議員好D

個夢境同你一模一樣

我骗呀

搵議員幫手啦 民陣都冇乜用架啦

*我屌呀

冇錯 成班人畀人逼咗入去中信困獸鬥 本身中信啲冷氣就唔係好夠咁多人 跟住仲要有好多催淚彈煙不斷喺下面湧上嚟 好似呼吸唔到 仲要冇路走嗰種感覺好恐怖

我都在場 俾黑警逼到去民陣果到
第一排衝果幾個義士仲要傷晒咁俾人扶左去紅圈位到急救。以為安全可以係到幫傷者清洗傷口
話口未完黑警又掉幾粒彈入黎 仲要龍匯同立法會方向一齊掉入去紅圈位置 根本想殺人痴鳩線。
個個傷晒仲要食催淚彈
之後個個就唯有沖晒入中信大廈同埋中信停車場
班黑警仲想上大廈捉人
利申發夢

頂

我懷疑黑警有心部署唔比記者send cam係龍匯道
或者
見龍匯道無cam 所以用痴線清場法 係前後夾攻係咁扔呀

推撚爆，我都係到

Push 發夢個陣都向到

我係夢入面真係好驚 覺得班黑警真係想用煙焗死我地

無錯呀屌，大家發埋同一個夢

推，點解有不反對通知書都照入嚟

推
呢件事唔可以就咁算

利申 發夢

不反對通知書係咪不反對用暴力

毛孟靜係果度點解好似冇出過聲

推啦屌

我地仲要俾人前後夾擊，前係立法會後係演藝
推爆佢

發夢係前線，啲狗粒聲唔出戴mask就射

Pishhhhh

屌係呀！我發夢都在場，班仆街向住個台放催淚彈，前後夾攻，人群想走入去中信避，但得一道門開到，走得好慢，中信出面既人勁驚，班狗好似想衝過嚟開無雙大屠殺咁

無錯呀，旗又無舉，推爆呢個post

辛苦你了巴打

佢一路射到去中信門口

推
發夢女朋友係果邊

之前pp放催淚彈，班警犬特登清走啲記者之後放

根本瞄着我哋行去邊佢就射去邊

發夢個時企第一排
班狗粒聲唔出就放催淚彈

發夢個陣見到對個台射左兩至3粒催淚彈

我翻睇蘋果live 佢地記者只報到龍禾道同埋添美道立法會停車場，佢哋消息慢到連有人開槍都唔知

我係咪開錯台，無人睇

巴打好彩大家無事

發夢個日龍匯道嘅人入左中信後 仲有班速龍衝左入中信趕人 同時又係中信橋放催淚彈 搞到成班人要縮係大家樂

岩岩有位巴打犧牲...
冇人睇都正常

次次不了了之
D狗有精神病就去睇醫生啦

發夢嗰陣都係到

我朋友都話佢係龍匯前線, 大家冇事就好,都頂左唔知幾耐催淚彈先退入中信

幫推，有冇人有片呀圖呀
拎哂出黎

班人狼到係咁射去大台個位

個陣時仲有好多人係無裝備，班狗仲係咁推

推到班狗食屎

我女朋友都係嗰邊

我發夢好似都係現場到呀屌佢老母

推到仆街

無事還無事，呢個責任一定要追究到底

南亞仔都喺到？

屌你班死黑警

有無影片

黑警我地香港人一定會清算你地

就係無新聞報導呢吓嬲

推爆呢個post

本來追擊就已經係有問題架啦

推，點解會無人報道

推 根本黑警有好多違法行動
數都數唔哂
撤左之後一定要好好清算

Push
但係想求證返，果時鄺神好似話係申請緊不反對通知書但係未批
同埋係人群後面射彈之前重申呢度係民陣和平集會

以上全部睇直播見到

仆街撳錯負皮

依單野我都想知

明明依個位係合法

咁點解會比人趕

發夢當時都係度，食咗飛去中信門口粒彈之後，
都有研究過呢個論點，但發現民陣嘅論述同事實有出入。

民陣：已向警方表示在龍匯道集會，未收到警方的不反對通知書，亦未收到警方的反對，因此認為今次的集會是合法的。

港大：如果警務處處長不反對舉行這次遊行，就會最遲在遊行舉行前發出「不反對通知書」。

不過我夢見個核心問題都係「即使我地係attempt to break and enter中信大廈，催淚彈都唔會係reasonable force。」

推 我同班fd都發夢夢到係龍匯道 前線立法會食曬催淚彈 我地開始退後 俾位佢地去急救站 點知後面都有催淚彈 以為龍匯道好安全 又大台又不反對通知書 所以保護措施唔係好夠 唯有衝入中信 點知佢地夠膽係中信門口放催淚彈

我屌你老母啦
如果我係鬼我死得慘過林奠

幫推

Same發左同一個夢
但後來中信閂門 想入去避都唔得
本身我都係企最後個啲
無啦啦演藝個邊冇晒人變左前線
見到班狗
個時真係好驚

民陣係咁話佢地班狗冇權干預民陣哩個合法區
反而激起班狗情緒
不斷射啲彈去人群

好慘個巴打 我地唔可以比佢白死

與其話係驅散，不如話係圍剿••••••

推 為咗犧牲咗嘅兄弟

發夢係同一個位置
大班人被逼到中信門外 已退無可退
大台不停重申係有不反對通知書
仲被不斷夾攻
催淚彈唔知掟左幾多個過尼
大台係正側邊 議員係度都敢掟
大家爭相走避 差啲人踩人咁制

我係夢入面 走走下中信橋有粒催淚彈由下至上扔過來，想後退走，點知有個絲打話後有防暴夾擊，焗住要食煙走佬

Push!!!!!

推 憑乜撚嘢清場

因為記者都無預過果個位會奶野囉班黑警真係癲到咁，所以得少少街外片

同埋連登search中信都搵到唔少人講呢個位既事

應該係中信入面班花生友錄既，如果錄到更重要既位應該更好
(有片)黑警犯戰爭罪行，攻擊合法示威區救護站及所有無辜人士

屌佢老母，班狗係唔止要趕我地前線，連我地後勤隊都要食煙呀

唔喺現場 不過照片推

最可怕係中信鎖門

當時大把市民知道依個位有不反對通知書

當嗰到係避風塘

聚集左好多都係無攻擊力嘅人同婦孺

衝擊開始之前 依個位都係和理非多

點知都係有tear gas

利申 聽朋友講

發夢在場 龍匯道中排 有影到立會物資站冒煙
果幾十分鐘我呢一世都會記得 大家都喊到 怕呢個夢醒唔到

Need push

發夢係現場

咩台啊巴打

係真
痴撚線

由立法會推完，一直食煙食到中信俾狗圍

屌佢老母

絲打最後點走

發夢聽到嗰朝好早民陣話過個大台係申請左 但警方未俾通知書佢 請fact check

黑警死全家

發夢見無乜記者
得cctvb 同一兩個外國記者

too long... help pusy

搵影片證據
過隔離post send去聯合國

發夢當時被困中信..
嗰時個個人都好徬徨 完全唔知可以點走

個夢同你一樣我想問點解我入完中信之後，中信道門會鎖左咁？有無人知個陣發生左咩事，成班人係到拍門入唔到

我記得夢中有人拎大聲公宣布拎到不反對通知書，然後大家一齊拍晒手，點諗過安全島都會沉

屌佢老母

佢後期有用大聲公公佈㗎，仲叫人認住佢個位

發夢喺中信門口，以為有不反對通知書唔知出事，黑警我屌你老母，兩邊夾攻唔撚比人走。

中信又唔撚開門

發夢中
我地入唔到中信
最後一路係混亂中跑去添美道去海富中心到避
其實我已經好好彩只係食左少少彈

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

大把 我都係

之前已經有幾個post講過中信嘅嘢
不過嗰陣太混亂
好似仲未有人影到好清楚嘅片
最多只係得中信影出嚟

因為好似中信左邊條天橋
已經俾狗佔咗
佢地仲喺上面掉彈

當日炸到仆街

推，我果陣就係響果度，本身3點諗住行橋過番金海富果邊，突然前頭衝番番黎話警察黎緊，之後落番中信地下，然後警察就死衝埋黎，逼曬d人入中信，再係中信門口射催淚彈，吹曬入中信入面！！

同夢

在場 嬲撚到男人老狗都流左幾滴馬尿 唔係痛到流而係唔理解點解要咁對我地

發夢喺龍匯道 真係完全冇舉黑旗就射tear gas 有幾粒仲要射入人群，急救站同民陣個台度

推爆佢老尾！

個到一兩千人
得中信一個位走
差d人踩人
狗狗有心咁做

推到有人報

推爆佢老母

合情合理合法都要比人趕我屌你老母啦

發夢我都係個到
開頭企哂兩邊馬路
跟住有人沖完就開始射
無舉旗係咁射
跟住就開始幫人過攔河
重要有好多人無心理準備會中TG
驚到痞低
後面又有人係到推
我夾硬頂住後面
叫前面既人起身
諗番起腳重痛
講左幾次都要再講
要多謝有兩個人捉住我無比我沖過去

我都發左呢個夢

根本就係為咗泄憤 俾呢班人揸槍根本極危險

推到黑警死全家

我發夢見到有香港記者 係人群嘅右邊 同埋都幾前下

係咪因為冇人記得

發夢我都係到
逼哂入中信 個個係到搵出口
終於去到中信橋
點知左一粒彈 右一粒彈
成班人係條橋到走唔到只可以一路向前行硬食哂
痴撚線

屌對唔住連仔們

我垃圾手殘

第一張圖下面既所有立法會停車場字眼改翻做龍匯道

整理資料整到個腦打晒click

鬼頭指揮官當我地係賤民咁打

我發夢見到有人係石像上同班狗比手勢 班狗入面有人比ok手勢 過左陣照進逼過泥

推 屌班死黑警真係連畜牲都不如

推，記者朋友們來吧

推推推

發夢見到啲人係咁拍中信大門想入嚟 個刻覺得好恐怖

推！！！！！！！！！

發夢嗰下好多人塞住係旋轉門

因為大家真係好驚，根本班黑警想屠殺咁，大家又無路走只可以不停叫中信開門，我覺得自己好似喪屍

個幕真係好似屍殺列車咁

發夢我同朋友喺龍匯道前線
因為近民陣大台諗住退到返去就冇事
點知班狗玩到咁盡

我發夢都喺現場
班狗dum到放煙花咁 前又放 後又放

新聞自我審查一直都係香港非常嚴重既問題，只係今次搞到咁大件事先更加特顯出嚟，所以其實啲年長一輩或者家庭主婦佢地根本唔知出面發生緊既事，淨係睇tvb同報紙過濾咗既新聞，佢地只係睇緊人地想比你睇嘅野你

不過我好感動真係好感動見到依家唔同區都有人播返互聯網黑警嘅片出嚟，多謝哂你地，Respect

香港人加油，聽日見

真係好深刻 最後一批入到去，聽到啲人拍門，其他人話走啊，我地開唔到比佢地架啦，好恐怖 發惡夢

推 發夢
喺夢入面 乜嘢旗都冇
但係睇番新聞片段個旁述話有

戴頭盔台，我都無片

同一個夢
食哂彈
事後想搵返但係咩片都冇

發夢見到自己一個棋喺最近中信玻璃門個位 入邊好多花生友同埋西裝友 全部攞起手機拍片 無人諗住開門 全部人咳撚戇撚鳩 佢班冚家剷都唔撚開門 之後嗰班癲狗仲癲到揼上台 就咁樣就喺嗰度硬食咗幾粒

發夢係現場 竟然冇片睇住班狗 前後放催淚彈 逼人硬食 竟然冇台影到 真係好唔抵 果陣個個都變三文治 重有幾個女仔比人逼左係門口邊 唯有拉佢地出黎 先幫到佢地

我明呀
果到係合法集會來
佢地班警察直程係賤
共狗01講左
而家佢地玩法係誘捕
即係一開始專登放少少狗
引你衝或者係直程放條路出來比你
然後就重兵推進
今次咁樣都出埋橡膠子彈
有經歷過雨傘就知果陣係旺角金鍾抗爭激烈情況仲西利過今次
但果陣都冇話用橡膠子彈

其實唔單止龍匯道
發夢當時係龍和道東邊紅圈位守住戰線
黑色係警察進攻方向
當時呢個位無任何警察同我地對侍，但係特然見到有5,6個警察離遠突個頭出黎，所以大家都係呢個位準備。
但係當警察一出黎已經係幾隊人戴哂防毒面具衝出黎！
當刻大家已經即刻後退同無作出任何衝擊，但警察係無舉旗既亦無用棍、胡椒噴霧等次一級武力情況下，直接放催淚彈！
然後大部份人都跑向中信方向，其間係無人作出還擊，但警察都不斷放催淚彈。
跟住就係發生大台都比催淚彈圍攻既情況

我係現場身體食咗粒彈，佢係對住大台嚟射

利申：發夢時

推呀

人群後面射果刻無鎖門，係有邊門唔知點解有個鐵馬擋左半邊
跟住人逼人逼到果邊門度門閘左半邊入口，我朋友都驚門口塊玻璃撞爆一邊頂撚住d人唔好撞埋黎一邊叫人唔好逼等人入左先，我朋友頂唔順入左去要叫門口d人拉開個鐵馬先順暢返d

粒摧淚彈就喺我腳邊爆開

利申發夢

果時好似冇咩記者在場

其實嗰日全日佢地都係用誘捕，發夢見捉咗唔少人

我個老友話有間台媒，但係東森定唔知咩既親共台黎

咁得人驚 無事嘛清

發夢係現場 最後一批先入到中信
中信塞死左前面走唔到 後面警狗就不斷掉催淚彈入人群
情況極混亂 根本差啲就發生人踩人
真係諗走唔切係咪會死係到
警狗無人性！

puah

有巴打搵到公視新聞網嘅live 有影到
07小時34分開始 打後嗰幾分鐘
幫手backup
聽到埋大台嘅聲

推呀 再，加一條罪

#187 打錯 應該係三立新聞網

而且我記得夢入面我係入咗去中信之後，落咗去地牢個垃圾站，係崛頭路，而且仲有義士入緊嚟，但係突然成班防暴衝入嚟，搞到勁混亂走都走唔切

真心係要圍剿我地

發夢係最後一個 見住對門閂
之後中信條橋又比人放左粒彈
諗住會比狗拉果時
Btw最尾啲人點

屌班警犬射Tear Gas入中信 之後成班塞死個門口 幾千係中信入面狂吸 佢老母有人吸到抖唔到氣啊!!走又唔撚到 屌佢老母

發夢由立法會開波放gas之後大台開咪叫人聚過去
自己都食左小小
之後大家都慢慢行到後邊 但係迫到無位再退
之後見到有粒放左係first aid旁邊 個刻開始好亂d
同埋當時堆人迫到痴線
對唔住個一刻真係驚人踩人
所以放低左副眼罩傳左比其他人
之後入左中信 入邊d人仲要無意識有危險
個個係到影相 之後大叫班人咪再望 向電梯上行
行緊上去個彈又聽到幾粒 個下真係心知不妙
上到最高個層無哂位之後d gas 攻哂入黎 身邊d人係咁咳

冇事 著咗長褲 係個心震到痴線同索左啖好濃嘅煙
Ching有心

Now live 好似影到少少 應該分零兩分鐘

我都發夢係嗰到
附近又真係冇記者
然後食煙食到差啲死

迫你地入中信食煙絕對係有預謀
同謀殺無分別

我發夢嗰陣喺正中信門口，完全唔明點解冇人講
民陣係咪冇回應？

睇曬新聞都無
都想知發生咩事
發夢自己比人夾攻
發夢自己野緊餐
發夢見到佢射老師
發夢好多人坐草地無裝備比胡椒攻到
一路跑一路洗眼

唔知邊位巴絲 淨係backup左

發夢明明記得睇到前面有好多機同記者
求記者放d片出黎
想知真相

我果刻都以為自己會死！因為只要有一個跌低咁就會好易出事
好在果日大家都好有秩序
唔會死逼爛逼 又會提身邊既人要小心 唔好kick 親
垃圾狗 真係冇性嫁

發夢諗住岀中信橋嗰陣被幾隻速龍迎面衝埋黎逼返入中信，之後仲被逼舉高雙手先行到岀去，天橋仲有好多記者影住

我都係，
個刻大家都無水係身，湧入三道門差唔多焗死，個刻幾驚人踩人，個個都好似煉獄咁係到求救，警犬仲一直射落人群cls

我發夢我係其中一個，但偏偏搵唔到有煤體講依單

個下真係好驚跌底左就起唔返身

推
發夢記得朝早係龍匯道見到對面啲防暴上哂gear
民陣咁啱set咗台 話有不反對通知書 大家個心即刻定番少少
警察做乜撚啊屌 係不反對通知書生效期間使用武力？？？？？？？？

其實點解民陣班人事後完全冇出過聲

我夢見自己當初好無助

屌佢老母死黑警 有好多和平嘅人係中信個位 無啦啦比佢放tear gas

點解民陣唔開記招屌柒班黑警違法清場

推黑警垃撚圾

唉
冇有經驗既人指揮或者冇大台係有好有唔好
發得夢多人都知果日既前線係好撚素人加後生仔
經驗不足
好天真以為賤畜真係放晒水開路
其實睇返雨傘果陣既龍和道
旺角彌敦道就知
班狗不嬲咁玩

Pusu

發夢我迫到接近門口位，都仲有三四粒彈係我腳邊爆緊，痴撚線佢地根本係射落大台同門口位，形容依刻係煉獄真係冇錯

入到中信去左地下first aid station幫手，眼見依批人入面大部份都冇乜裝備，唔好話生理鹽水，我地連普通水都唔夠比人去沖眼，幸好之後好多人都放低自己身上有多嘅水比後面嘅人

再發夢我地係最後離開最底層，班防暴由中信門加停車場兩邊夾入黎由地下逐層清場，我地唯有棄物資就上三樓撤退了

係, 我發夢夾係門前人堆
3份一支水講緊4,5個手足一齊沖眼
好感謝個位手足
個一刻我真係呼吸唔到
驚比人踩死多過比人捉
我就算上到去都FEEL到仲有堆味無入面

呢個悪夢困擾左我好耐好耐

發夢，9衝入停車場，個下好驚人踩人

仲記得台上講到一半，就咳到講唔到

push
發夢見到粒催淚彈起正面前出煙(大台前面)
好後悔無試過淋熄佢﹐令到好多人要硬食

發夢在場 覺得自己會死 根本就係想你地自己人踩人死
要咁樣攻入中信既目的係咩？

繼續推

請問事發時過左凌晨未？？

黑警死全家屌佢老母

有呀起我底我都有講過發夢嗰陣

嗰個位置放催淚彈同防暴推前嘅危險性根本不下於射布袋彈
嗰到可能有二三千人係迫入citic嘅玻璃門，又窄又迫，人流去到好慢，真係好易人踩人
而且企得咁後嘅位置，好多都係無乜經歷同細膽啲嘅，見到突然放催淚彈同被人包灰大家都好驚，但又要控制自己步伐唔好太亂太快搞到跌倒或者推跌其他人
可惜可能太後排，無記者影到

PUSH

戰略要點
好多物資同人流係經嗰到上落去立法會同地下

同你個夢境一模一樣!
果陣同幾個朋友誤打誤撞去左龍匯道
之後突然間有個台開哂咪話係民陣
話龍匯道係民陣申請左既合法示威區
仲話如果黑警搞鳩我地,會幫我地屌返轉頭
好記得班朋友果陣仲話我地係咪比民陣騎劫左？
點知之後黑警第一波就係搞龍匯道

推 08:37:31 開始打後廿秒係中信內部影嘅情況
07:33 開始打後幾分鐘係中信外面 見到中間有催淚彈射入大台嗰邊

發夢後尾中信開返門俾我地入去

推呀 發夢係中信側門

我嗰時聽到中信關咗門都好淆
好彩後尾開返
知唔知係咪中信啲保安關咗個玻璃門？

班狗真係打仗咁打 DKLM

發夢果日都係果度
同朋友第一次參加就遇到狗
以為果度係唯一合法既集會都會安全
跟住睇電視見到攻左入垃圾會之後
見到垃圾會果邊係咁射煙霧彈
開始比人兩邊夾 都發覺唔對路
直至D人迫埋曬係中信門口之後係咁射煙霧彈過黎
民陣係咁話"狗,請克制"都無用
果時好驚人踩人 但幾經辛苦終於入到中信,諗住上去大家樂行天橋走
點知大家樂旁邊度防煙門一開成隊速龍狗走出黎
入到中信仲要包抄屌佢老母
好彩都趕得切係天橋度走
但唔知比人夾既手足係中信入面之後點啦

發夢係咁叫人行慢d 慢慢行
用盡全身力氣去叫，真係好驚跌低就玩完

其實立法會爆催淚彈後，迫到近演藝十字路方向果陣已經知會GG
因為呢區無咩經驗，見到離遠爆催淚彈都已經超驚衝緊入中信
超危險

好真實個夢！

屌你老母黑警死全家

其實龍和嗰邊都係。。。
一啲衝突都冇就黑旗 退守100米直接十幾個催淚彈一波波咁射埋黎

我發夢 我朋友中彈之後呼吸困難嘅情況之下 用人生中最快嘅速度同判斷力衝咗入隔離 中信 停車場

喺停車場上樓梯嗰陣不停擔心萬一有人行緊樓梯瞓低就會人踩人

想知大台係基於咩因素叫人入中信，明明隔離仲有路走，中信個入口咁細，大台一話入中信全部人圍曬過去，塞到入都入唔到，啲催淚彈又係咁飛過黎，個畫面我依一世都會記得

已經屈晒在場所有市民係暴徒，理得你有無不反對通知書

我發夢朋友話我知當日龍匯道情形：

佢話朝早民陣話入咗紙申請集會，聲稱無警方反對，所以多次向在場民眾廣播，大家在龍匯道集會係受民陣保護，是合法的集會。

佢話夢到當日8點初，龍匯道已經開始設置路障，中間有台灣記者採訪。有一架tvbs的車從停車場駛出，離開時是向大家舉起中指的。中間有講公務員什麼小組會議取消。

10點半左右，差不多到二讀會議的時間。民陣帶領群眾高叫撒回。群眾自發地高呼要求林鄭下台。

11點，林卓廷從立法會走出來，喺立法總部外嗰個回旋處同大家講二讀時間延後。記得民陣話林鄭1點發表講話，屏幕會直播，但係到三點林鄭仍未出現。

3點半左右，夏court道開始有警察郁手，夢到大台斷續的電視畫面，警犬放催淚彈，胡椒噴霧同用警棍打人，市民用傘抵擋警方攻擊。

4點，政總門外巨響，警犬放咗催淚彈。沒幾秒佢地陸續發射，煙霧驅使大量人湧到中信門外的龍匯道，大家一時好像變成三文治，前進後退皆不能，當時有條友（唔記得邊個，佢話發夢嘅嘢係唔太記得清晰）在大台不停高呼向警方說明龍匯道是合法的集會地點，要求停止武力，大家都心急如焚。

4：15，警犬對龍匯道鐵馬嗰邊掉催淚彈，好多人慌忙走避，第二第三枚陸續投入時，大家就一窩蜂湧入中信大廈。警犬起碼三次對中信大廈門外人群發射催淚彈，因為該處地方淺窄而人數眾多，民眾和大台上嘅人根本沒有走避空間，加上中信大廈原來只開放咗一隻門，一時間疏通唔到人流，佢依稀印象玻璃幕牆好似就快被擁擠嘅力打爆。即使大台有人（同樣係唔記得咗）不停要求警察停止使用催淚彈，話啲人塞住走唔到，同埋狂叫中信開門，但瘋狂嘅警犬好似入咗魔咁繼續射。

之後佢仲夢到有人airdrop咗幾張相，係當時啲人全部都掩住晒口鼻走避，同埋入中信門前嗰刻嘅混亂。之後佢就嚇撚醒咗

佢仲話當時冇氧氣咁濟，咳撚到仆街都要焗住吸，體會到咩叫係生死邊緣爭扎。大家都已經想走避，但係被咬住唔放，啲警犬好似係想攞人命而唔係想驅散。

我個夢係叫人行快啲喎
利申立法會出面放個時已經帶頭叫

堆

中信大廈啲人個陣應該仲係返緊工⋯⋯

唔怪佢地嘅
我發夢企嗰個位都諗過點走
前面係最先放催淚彈嘅，煙霧瀰漫，又唔知道係乜狀況，之前好多人就係由前面退到去我地個位，第一個諗法都係走入建築物避

我個夢係叫緊啲人小心啲行入中信
勁驚人踩人

推
發夢當時都在場
係側門逼左入中信停車場，入到去地庫之後另一個出口又有煙攻入嚟，個個走返上去，差啲以為停車場都走唔到
唔明點解入面有好多花生友但冇片流出

屌你老母死黑警！

推到有片！

有啊，果日係前線，睇住公安全盤策略
民眾走入添華係中伏嘅第一步

之後兵敗如山倒

你用煙彈驅趕和平示威者都算
冇位走嘅情況之下仲要放煙彈逼人硬食
呢啲係理所當然，天經地義？ 我屌你老母啦

暴動就亂嚟

係咪即係對住會展，一開始諗住守前同右，之後唔夠人，已經一路退，但黑警突然好遠射過嚟嗰度？

警察暴動 虐打市民

其實聽聞有好多記者喺中信頂樓 但係唔知點解冇人報又無片流出

最終比困中信既係比狗釋放定點？

推
發夢見到一模一樣

推推推要上新聞！一定要！

推！我都發左呢個夢

發夢果陣記得當日比人左右夾攻， 迫到上行人路， 中信又得兩個門口仔， 班狗仲繼續射催淚彈， 有一粒仲射埋人群到， 好彩有幾個勇士衝埋去整熄佢，唔係真係大撚鑊
感謝當日既義士

利申: 借朋友ac

告佢老母
唔可以無咗件事